黑狗真係殺左好多手足 有d可能仲係無端端落街買宵夜都俾狗打死

所以 對黑狗只有一個字殺

黑狗最清楚查案重點破案線索係乜野
點解咁多祼屍 ？就係衫上邊容易黐到兇手嘅衣服纖維 而黑狗嘅制服上邊嘅衣服纖維 可以話係黑狗先有

殺

其實係因為黑警套制服衣服纖維好容易認
所有15歲女祼屍

唔好話殺啦... 有好多只聞狗字，已不見其影!!! 最基本就係連傷都唔傷吓...邊個會怕呢???一味淨係識得好嬲、齋屌、放人... 癲狗會怕你嬲咩、齋屌癲狗會重傷咩、放人癲狗真係會聽你講咩!!!

以我估計,已殺過千人!

周街無定向隨便殺人 呢啲只會係戰亂嘅地方出現情況
好難想像香港都會變成咁....
好話唔好聽 場運動完咗之後 呢班狗會繼續掛住人民公僕呢個term ［服務市民］真係好恐怖
唔係講笑真係好恐怖
成群狗 殺完人之後 可以當冇事發生 笑騎騎 對住鏡頭正氣凜然嗰個樣 大家想像下
真係痴撚線
政府一定唔會解散佢哋 我哋只有靠自己
殺

2014 邊個衝邊個係鬼
2019 邊個玩暗殺邊個係演員 係鬼

左膠：唔好打唔好打

唔好呀

唔好送頭
學黑狗 暗殺

真係忍無可忍
佢地唔死就只有更多手足被殺

殺

殺人填命

為所有俾黑狗殺死既手足報仇

黑狗落單 唔好留手 學佢地 下下攻擊致命要害殺

血債血償 殺

黑狗一隻都嫌多殺

死全家！

黑狗必死

成個黑狗隊冇一個可以放過殺

721831101

殺死狗